有冇絲打嫁左去韓國

韓仔係咪好暖！

有冇人。。。

韓仔係咪好體貼穩重？

之前港鐵撞過一個印象幾好

樓豬係唔係諗多左

問下za

剛剛同韓國男友分手

Y?

價值觀唔同